要留就留 要走就走

成日拉人返高登做咩
有麝自然香
係好既自然有人去
比地係咁拉人只係暗示緊高登冇咩人
如果我有講錯可以屌我

想留就留 想走就走
完全唔明點解要叫人一齊走